好想你😔

想要傳送一封簡訊給你
我好想好想你
想要立刻打通電話給你
我好想好想你
每天起床的第一件事情
就是好想好想你
無論晴天還是下雨
都好想好想你
每次當我一說我好想你
你都不相信

😩😩😩

🚬